E Cup Baby劉欣宜轉做空姐七年 發文控訴無理解僱

曾經在𡃁模界叱吒一時的E Cup Baby劉欣宜，當年憑34E上圍吸納無數宅男粉絲，後來𡃁模沒落她亦收山，13年退出娛樂圈轉型做空中服務員，可惜過去一年因疫情關係航空業大受影響，繼早前港龍航空結業，香港航空亦宣布裁走250名機組人員。收到大信封的E Cup Baby不忿被裁，在社交網出post大控訴，表示自己盡忠職守七年最後得到這個結果，感到非常之失望。

𡃁模出身的E Cup Baby劉欣宜，近年在娛樂圈消聲匿跡，原來已轉投空中服務員工作，她由普通艙服務員做起，任職七年已進升成為Purser（座艙長）級別，可惜一場疫情令她加入失業大軍。香港航空宣布要裁員250人，E Cup Baby亦收到大信封，她在社交網發文，表示已收到公司解僱信，令她感到突然兼不是味兒……她指自己做過幾年best cabin crew（最佳乘務員）、由FA（空中服務員）做到purser。從來無過錯，只有功勞，而且她幫公司執過屎、執過舊機、捱過困獸鬥又入team，Outport陪crew入醫院都唔只一次。

睇到這裡已經知道E Cup Baby效力的一肚苦水，對於自己被解僱表示極度不忿，她自問七年來盡忠職守，而收大信封前一晚剛落機，為此她表示其實完全冇諗過會係自己，主要係失望同唔捨得。雖然感到失望，但E Cup Baby仍感謝一直以來與她飛過的同事同朋友：「令我每班機都好開心、好難忘。留低嘅要繼續努力。不過再一次證明原來炒人真係同performance（表現）無關。咁……我啲獎算係乜？」

突然失業的E Cup Baby已經31 歲，她於16年下嫁音樂人陳子敏，前年誕下一女，2歲半的囡囡活潑可愛，E Cup Baby不時在社交網上載生活照，一家三口生活得幸福快樂，E Cup Baby更煮得一手好菜，唔做空姐大不了做個全職媽媽。

她指自己做過幾年best cabin crew（最佳乘務員）

同中學最佳學生有乜嘢分別

垃圾

全職主婦

幾錢q

又刷存在感

呢d真係好似第一日出黎做嘢咁
任何行業任何公司唔掂嗰陣都會炒人架啦
你既價值唔係特別重要嗰個咪無得留低囉
講到欠撚咗佢咁

好能大波！好想渣一下個波！

想屌

好似幾正

帶返個口罩好啲

公司一定要請你做野做到你唔想做為止？

坐喺到睇佢遞高手閂行李道門

好撚正

前排ig見到好多空姐空少又係好似佢咁屌
心諗你果行又唔係高人一等
而家成行咁樣炒人邊有得怨

聽講有臭狐

從來無過錯，只有功勞，而且她幫公司執過屎、執過舊機、捱過困獸鬥又入team，Outport陪crew入醫院都唔只一次。

冇糧出架咩？唔講以為做左7年義工

好樣衰喎😓

丙朗美欺都贏過幾年金球獎
其實同中佳中學生冇乜分別
相反伊巴唔洗靠個人獎
都公認世界第一
真係清泉

lm睇欣兒食腸圖

有咩咁委屈?
機師無得撈 都識馬死落地行
做巴士車長

$400
$500包環吹